3 HK 送無限通話，20GB 免費4G SIM

3特選客戶獎賞：送你20GB本地數據全年免費用
多謝你對3的長久支持，特別送上免費4G SIM連12個月服務，包括本地通話分鐘任用、20GB「本地數據包」於12個月自由使用及無限Wi-Fi，總值$1152！請於12月15日前憑此短訊親臨任何3Shop領取禮品，優惠只適用於新賬戶及受條款約束，詳情請向3Shop店員查詢。

可以點玩

算吧啦，從來都無人搵你
你都係攞黎上下咸網咪算

20GB都曬命

送比我

依家有幾多人一個月用到5000分鐘？

諗緊去唔去拎

已經有左好耐

有冇伏？